[緊急][有圖]多肉植物一問

之前喺日本daiso買咗棵多肉植物諗住做手信，點知到依家都未俾到個friend唯有自己種住先。
前幾日去ocamp，入camp前叫呀媽幫手照顧佢，結果返嚟棵嘢變到黃哂乾哂。
求各位多肉植物專家傳授方法救吓佢。

買多棵啦

本來唔信玩ocamp都係on9

唔係喺日本帶返嚟冇意義

唔通帶埋佢入camp咩

淋多啲水 最好啲泥濕透 過陣佢會好返㗎啦
利申：試過 最後冇事

睇落似係番杏科多肉植物

最好少水 3 4日淋一似就ok 加都唔好加太多 會爛根 之前淋太多就會得救架啦

最需要既係太陽 多肉植物好而要係太陽 日照時間要好多先會靚

睇錯叫組媽幫手照顧

啱啱擺咗佢係水兜，等佢自己吸啲水，希望會好啲

要太陽先嚟落雨

組媽負責照顧我